機場示威最重要係顧及旅客

人地其實係唔撚知你想點
由奇是block國泰個班人 就算有行動
先唔講同唔同意
可唔可以同人講 而唔係自己圍爐 仲作出行動
冇人知阿 屌
Air drop傳出去又好 咩都好

全民親善大使月 正式啟動！

求建議

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”